唔好到當日又話唔知，無人講過

721恐襲！721恐襲！721恐襲！

白衣暴徒

警甴逃兵

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

暫時得2個地方係定好佐時間，其他地區請等一等消息

#21Mar #中環 #721 #靜坐
【毋忘721八個月 - 中環靜坐】
日期 : 3月21日 (六)
時間 : 19:00
地點 : IFC中庭
Source :

#21Mar #銅鑼灣 #721 #靜坐
【毋忘721恐襲 · 八個月靜坐 (銅鑼灣站)】
日期 : 3月21日 (六)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Source :

師兄借個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

下個星期六就係721啦

依家國際戰線，我地同對面搶緊陣地，對面不斷宣揚中國無罪論，又想屈落美國到
我地要努力宣傳，起源係中共，原因係瞞報，先搞到全球大流行。
感謝中國論係相當弱智
ＲＥＤＤＩＴ，ＴＷＩＴＴＥＲ都需要人幫手

【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

有鑑於目前全球都被【武漢肺炎】搞到滿城風雨
尤其以 意大利 , 日本 , 韓國 為重災區
當中一帶一路國家都被中國害餐死
而病毒既源頭 正正就係中國
所以我地更加要食住呢個勢

插多中國幾刀 令中國損失擴大
就連侵侵都開口轉發叫隻毒做「武漢肺炎」既時候
你仲唔識做?

我地要藉住今次既事件 , 同全球受武漢肺炎害既國家 WE CONNECT
當中經考慮後 使用 #hushtag
係最最最可以同全球咁多國家CONNECT埋一齊既方法
無成本既方法 WHY NOT ?

於是發起本次行動
請由即時起 係你每日出PO既地方加上 #IMNOTCHINA 作為本次行動之重點
E.G : Facebook , IG , twitter , reddit

目的在於推動全球排華
然後將全球焦點極力集中係中國同香港上
唔好睇少每一個人講一句說話既力量
一句說話足以影響一個人

#2 為大家提供更多延伸閱讀資料

原POST :
【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

15號重有，手足一返心意，希望大家都可以參與

星期日

#15Mar #直播 #民間集會團隊 #集會
「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告
日期：3月15日(日)
時間：19:00-21:00
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube
Link:

下個星期六就係721啦

更多抗爭日常可以睇 :

依家國際戰線，我地同對面搶緊陣地，對面不斷宣揚中國無罪論，又想屈落美國到
我地要努力宣傳，起源係中共，原因係瞞報，先搞到全球大流行。
感謝中國論係相當弱智
ＲＥＤＤＩＴ，ＴＷＩＴＴＥＲ都需要人幫手

【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

有鑑於目前全球都被【武漢肺炎】搞到滿城風雨
尤其以 意大利 , 日本 , 韓國 為重災區
當中一帶一路國家都被中國害餐死
而病毒既源頭 正正就係中國
所以我地更加要食住呢個勢

插多中國幾刀 令中國損失擴大
就連侵侵都開口轉發叫隻毒做「武漢肺炎」既時候
你仲唔識做?

我地要藉住今次既事件 , 同全球受武漢肺炎害既國家 WE CONNECT
當中經考慮後 使用 #hushtag
係最最最可以同全球咁多國家CONNECT埋一齊既方法
無成本既方法 WHY NOT ?

於是發起本次行動
請由即時起 係你每日出PO既地方加上 #IMNOTCHINA 作為本次行動之重點
E.G : Facebook , IG , twitter , reddit

目的在於推動全球排華
然後將全球焦點極力集中係中國同香港上
唔好睇少每一個人講一句說話既力量
一句說話足以影響一個人

#2 為大家提供更多延伸閱讀資料

原POST :
【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

推

Push

721無警時份

tui tui tui

報到

721得消防同救護肯救人

推推推

push

樓豬可能下次你開關於721既post要寫埋係標題到

冇得唔知唔理呀！！！

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

警黑大龍鳳

推721

幫手推

721 唔見人

有警,匿埋咗係狗屋度睇戲

831 打死人

101 槍殺人

推推

popo有手有腳走去做狗

推土

光

逃兵是要處決的

復

元朗黨鐵站又要閂門

香

港

時

咁少人

星期六見呀

代

每個月總會有一日

革

命

唔係場運動靜咗一齊出

39min

唔知今個月21日元朗站又閂唔閂呢

提提大家

pish pish

大家都仲記得 冇忘記到架

幫推

up

popo:冇八個字咁耐

所以試下去其他站都幾好反正元朗實閂

熱門

死警曱 唔做野 唔讀書 揸住雞毛

每個月既21號都開一次，一年都唔見左成3%
3%，thx!

閂隨手閂埋銅鑼灣香港站啦

不忘記 不原諒

3%,thanks!

3%thanks

721

推呀推呀

推上熱門

push it to the limit

實記到你！

721黑警唔想提先一定要繼續提

每個月21號都提班仆街

15/3/2020 抵制東方任務

求洗地組手足推埋呢個
東方戰線俾百份報搞冇得係fb直接發起任務

求樓豬pin

唔好忘記恐怖襲擊

推！！！

721 永遠都唔會忘記

行動post 推

721元朗恐襲

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

開定差唔多架啦

推呀大家

早啲吹雞，好啊！

push 一堆五毛拉post

推推旺

香港獨立，唯一出路

推推推推推

有人講！

推行動

Push!!!!

Pushhhh

推呀

Pushhh

721 831 101 1111 1112 1117 1118

一定到

pushhhh

日期 : 3月21日 (六)
時間 : 19:00

時間真係過得好快
個人就好驚

上個月就話驚肺炎少人姐，依家d人都照岀街食飯、仲要係星期六，你唔係唔岀呢呀！！
元朗國要人！

A

gogogo

推！

星期六 返工撚冇excuse

P

Must close

Never forget never forgive

Pushhhhh

b

上個月好多站都有

推 仆街警曱 食屎啦

Lm

行動推出去

但點解變咗靜坐既

大大力推 記得要出黎

IFC靜坐取消咗

又一個月了
小牛農莊...

電光火石之間

721!

S

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

大家唔好放棄（我個名）

香港獨立！

有時係班仆街提返我哋轉頭
逢21號元朗就封站

721 警黑合作 殘害市民

到時見

三月二十一

八個月

721831101111

三萬隻狗個日全部去曬支那食海底撈

Pish

大大力推！

求拉
行動已取消

7。21

警甴默許嘅721鄉黑恐怖襲擊

毋忘721

警 黑 一鳩樣
全部同一班垃圾

撞

樓主，取消咗啦

求拉

咁元朗仲封唔封站

又和你Fake

冇fake呀！一早話咗俾人聽取消。

中環靜坐取消左

ifc取消咗，叫人去銅記la

Stay angry

Thank you 同先出POST個時味取消

我要攬炒！

推 推

【毋忘721恐襲 · 八個月靜坐 (銅鑼灣站)】
日期 : 3月21日 (六)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Source :

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

推！！

記得

推，行動， CLS

推

TKO綁架事件上咗reddit，幫手

一定要追究到底

Pish 行動post

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

班黑社會係咪全部共產黨員黎

Tui

pish

推撚到pk 鄧 pk

推爆佢呀

唔好唔記得

俾啲仆街講講下真係會少左人知真相 推

pusj

Push 721 唔見人

Action

照去元朗
封站先轉場

做晒所以野去傳

推到世界盡頭

推
我果日記得邊度就去邊度啦

係咪唔記得咗清算黑警呀

4月7日！4月7日截止呀！

仲唔快d㩒入去：

後日

太多人排隊
推銅記